巴爾爭議慶祝遭西甲官方指控 最長可被停賽12場

香港時間2月14日消息，西甲官方宣佈，他們已經針對巴爾在馬德里打比中的慶祝動作提起上訴，而巴爾最長可能遭到12場的停賽。

在皇馬3-1擊敗馬體會的比賽中，第73分鐘，巴爾攻入一球，隨後他向馬體會看台做出了一個手刀砍自己袖子的慶祝動作，他提高彎曲手臂，隨後用另一隻手砍向中間，這被認為對球迷有侮辱的意義。

西甲官方已經向專業競爭委員會提起了上訴，之後將判定巴爾的慶祝動作是否達到了煽動球迷仇恨的目的。

根據去年2月的新規定，如果巴爾被確認煽動對方球迷，可能會面臨4到12場的停賽。

無事既

快